天水圍好撚精彩

你有份搞？

你老母煲湯唔記得熄火 睇實佢啦

on9仔訓覺啦⋯⋯

網上有網民話係你有份搞，未fc

0.3

每晚都自己區見,天氣轉涼落街驚感冒要帶口罩,我地街坊好鍾意落去行街

yes有份搞你老母

我見到你放
小心手足

有份搞你老母呀屌你

燒緊售票機？

有人影到你有份搞

影撚哂你啦扮野 屌你

癡線

關鳩你事咩屌你老母

屌 咁都有狗

你老母搞

見到你老豆老母在場

我有份搞你老母個西

銀座對出有班大愛藍絲廢撚係度清路障。

我頭先係你老母facebook見到佢自稱放火燒黨鐵

係哩條7頭，已fc

自燃啫

今晚，各區一齊宣佈成立臨時政府，廢除緊急法及反蒙面法

《香港臨時政府宣言》2

香港臨時政府宣言 - 英文版

已經有手足讀左臨時政府宣言，下一步係認受性！

「午夜零時」全港宣讀《香港宣言》 + ３００萬在港英國國民向國際求救！

求 Twitter Link ／telegram share
求 聯絡 傳媒／solomon yue／Gphone

叫左燒衣要在適當位置

睇到

聽到呢聲真爽

我睇網民話你有份

岩岩放工見住你點火燒
燒完仲係到禁手機上連登
個ID同你一樣

放心，我有份屌你老母

你有份搞你老母屎眼

你去搞你老母好過

見到你老母放

就快爆哂所有輕鐵站

見到係你喎 扮乜鳩?

唔駛俾錢搭車

咁旺角重精彩

手足快啲著草啦，個個都知係你啦。

你個半燒得好靚 繼續加油

一隻狗都無 咩事？

你帶埋你d藍屍手足搞㗎喔

影撚到你仲扮野？

我都有份屌你條女屌埋你老母啊

得好幾架消防, 有冇現場手足知咩事?

精彩
吉野家都燒埋

上水 粉嶺重撚精彩

原來係你！屌你老母！

關你撚事 你係咪有份暴動呀？

你仆街，仲唔係你搞

你搞架嘛 sir

起底 block 得

收嗲啦，樓主有撚講過？

太多地區都有手足出嚟，黑警唔會搞得掂

今晚0狗 應該等緊12點

聽聞好似係你做架喎

正天水圍黨鐵地標

笑撚死

天瑞商場

西鐵站果舊柒野？

呢D大自燃嘅嘢，係神造。

毛魔滅世錄

1. 李慧琼 九龍何文田常盛街80號半山壹號2期25座25樓
2. 柯創盛 新界將軍澳調景嶺都會駅6座45樓B室
3. 葛珮帆 新界沙田第一城28座26樓D室
4. 陳克勤 新界馬鞍山沃泰街8號曉峰灣畔4座16樓C室
5. 梁志祥 新界元朗洪水橋丹桂村路玉桂園1座3樓A室
6. 陳恒鑌 新界元朗鳳琴街1號雍翠豪園1座33樓E室
7. 黃定光 新界荃灣油柑頭悠麗路18號恒麗園3座26樓A室
8. 劉國勳 新界粉嶺祥華邨祥智樓C605室
9. 蔣麗芸 九龍柯士甸道西1號漾日居第7座7樓D室
10. 張國鈞 香港北角丹拿道51號港運城1座11字樓E室
11. 何俊賢 新界元朗橫洲福慶村92號地下
12. 周浩鼎 九龍大角咀深旺道8號君匯港5座29樓D室
13. 黃國健 新界上水旭埔苑唐湖閣12樓5室
14. 郭偉强 香港田灣嘉禾街14-22號嘉和大廈B座14樓7室
15. 麥美娟 新界青衣青裕新村13號1樓
16. 陸頌雄 新界元朗天水圍天湖路賞湖居2座13樓G
17. 何啟明 九龍油麻地渡船街250號有利樓15樓C室
18. 劉業強 新界屯門青山公路43號天佑居A幢
19. 林健鋒 香港渣甸山白建時道33號嘉雲臺2座26樓A
20. 梁君彥 九龍九龍塘喇沙利道52號
21. 梁美芬 新界汀九青山公路103號海濤花園十一座301
22. 石禮謙 香港麥當勞道39號龍景樓13樓C室
23. 張華峯 香港地利根德里一號世紀大廈第二座二十樓
24. 盧偉國 新界大埔康樂園26街60號
25. 吳永嘉 香港淺水灣道37號3座2樓A室
26. 邵家輝 香港跑馬地鳳輝台4號鳳輝閣一樓C室
27. 張宇人 新界沙田富健街8-12號瑞峯花園三座三樓B室
28. 易志明 九龍何文田京士栢 道33號爵士花園一座五樓B室
29. 鍾國斌 新界西貢匡湖居J2
30. 潘兆平 九龍牛頭角3號得寶花園B座40樓4室
31. 容海恩 新界將軍澳新都城第二期欣景路8號第11座13樓H室
32. 鄭泳舜 九龍深水埗郝德傑道 1 號嘉珀山 2 座 9 樓A 室
33. 田北辰 香港壽臣山道東 10 號
34. 謝偉俊 香港銅鑼灣百德新街 59-63 海濱大廈 8C
35. 葉劉淑儀 香港半山寶雲道 11A 寶雲閣 13 字 A 室
36. 馬逢國香港跑馬地樂活道6號比華利山C座11樓2室
37. 何君堯 新界元朗牛潭尾道葡萄園洛菲大道3號屋
38. 廖長江 香港馬己仙峽道9號玫瑰別墅9B
39. 姚思榮 香港堅尼地城海旁46-47號南海大廈22樓2201室
40. 陳振英 新界荃灣楊屋道18號御凱第1座56樓C室
41. 陳健波 香港薄扶林貝沙灣第4期7座41C
42. 謝偉銓 香港北角電器道城市花園第一座9樓H室
43. 陳凱欣 九龍九龍城書院9號17樓B室

以上資料是以上議員參選時由「政府憲報」提供的參選資訊，並不涉及個人私隱，每個市民都可以在政府憲報系統() 查詢。

手足網上話係你搞 記得棄裝

Yes

兵兵bangbang咁 我娘親以為放緊tg

呢度個撚個都有份屌你老母

你老母個閪比人屌到著火呀

依張癲

+1，路過見到

我見到你搞既，己報驚

我見到你做

我聽朋友講話係你搞架wor未fc

佢都企左成20年啦
終於退休

612 中信大廈
721 元朗恐襲
831 太子死人
917 黨鐵出軌
101 國殤紀念
104 緊急惡法
新屋嶺謀殺強姦營

毛澤東果舊藝術品，笑撚死

全連登仔都有份搞
搞你老母

要絕對遵守 不被捕 不受傷原則
唔留守 唔設防線 快閃 做完即走

你老母個西好臭

你搞完就走啦仲掛住上網！

見到咁樣拎住唔知點解覺得好撚搞笑

笑死

呢件柒野 次次經過見到都唔知佢做乜鳩
拎件殺人狂魔 當藝術品...

衰仔，叫你唔好去輕鐵站煲湯，硬係唔聽

笑死

係呀，我見到都笑撚

不割啊

做 mud9

笑撚*左

咁心急屈落人地度,你想扮唔關你事?

我見到你放
手足小心

呢排真係好乾燥

無知一問..咩黎？

人哋放工經過唔得? 都有人講見到你係現場 唔知係咪你放呢?

jm9

我跨區念力搞的

和理非抵制 提下大家

[我係中國人呀HI]香港奶共背囊

你老母比咁多人屌過 點記得有冇份啊？

有咩特別

你自己搞完唔好屈人

手足，你快買機票走

[member]你快啲換衫剪頭髮
網上有張圖影到你有份！/member]

笑L左

和理非入！！！

yellow object 搞

走啦你

銅鑼灣
頭先直頭未日feel

呀蛇咁夜仲要ot呀？

有份搞大你老母個臭西

我有份搞你老母
然後生左你個仆街出黎

毛魔都比人KO埋

請問巴打點處置呢舊野？

睇片睇到係你放火
快啲自首啦

明明見到你落場搞依單野...手足好波

天水圍循環線rip
多謝其他區手足吸狗

我有份搞你老母

精彩

笑撚死
經過開天水圍黨鐵站一定知係咩黎

天水圍人先明

真

真心係 笑撚死

做咩係咁改名呀傻閪
你老婆俾我搞緊啊 你老母出街比車撞撚死咗啊

你小心D啦 有片影到你放

有冇人跌左airport

有冇人跌左airport左耳

笑死me

大家小心， Popo 準備緊出黎

原來係佢，仲好意思問係咪人地做
敢做唔敢認

關你撚事

睇撚到係你放

我笑到肚痛啦，呢舊野真係好肉酸
拆得好啊手足

有人話你有份wo屌你老母破壞香港

關你9事咩

睇真d有d似火星異種

頂,仆街死藍屍,連登咁撚多呢啲冚家剷

多謝前面嗰啲巴打carry

仲有好多舊架喎

終於有人搞心諗點解會存活咁耐

睇live 睇到你搞記得棄裝

你點影的

毛魔

火燒旺地

好多黑衫人 加油。 古野定無事嗎

網上見到share唔得咩

天翠站黎?

我個fd係港鐵車長，有野想同你地講。

手足研究下

我屌

咩「你點影的」
未戒嚴嫁一毛

天水圍係咪有個tg group

唔明

而家大隊係邊？

好波,殺人頭子拿來做藝術品,每次見到都眼火爆!

通常賊喊捉賊

乜位置？

你點知的

你老母話我知的

天水圍D出口有個銅像, 叫"攀登"

最後舊野點處置

咁撚惡既

我係個撚樣老豆
早知今日射落地好過生你

天水圍黨鐵站入面有個藝術品.. 上面啲雕像成個毛澤東咁樣

好撚正😂

唔知呢舊咩黎既可以睇下下面

手足小心d呀

真係好正 咁就拆左

你係咩弱閪智㗎其實？
咁問 鬼唔知你係狗

我屌 笑撚死我

笑到收唔到聲

我都想講呢句

我見到你老母做架

笑撚死救命

今日仲見到有2個大陸婆影相

天水圍好波

天水圍散未？

天水圍警署後門射tg 阿伯驚慌不幸仆倒流血

好心d 廢老咪亂掉煙頭啦
近排風高物燥

屋企要人啦 開始聽到警車聲啦

毛主席

有咩問題?

屋企要人

你老母都有份 你知唔知

粉嶺連出3架警車往大埔方向
另外有架解放軍車入上水 入面4個

罷工gp

早d訓啦呀sir , 食屎狗

元朗精彩啲！

Reported
不過巴打好靚仔

頂 呢幾日第一次大笑佐岀黎

有份屌你老母

淨係有份內射你個老母，鬼叫你老母收得咁平

好撚鬼 一隻狗都無

走啦，擺明有古怪

我期待的畫面終於出現了.jpg

（利申：期待咗十幾年）

我見住你放
快啲棄裝

抌佢落后海灣

好似係你搞 警得濟報左警 唔好意思督灰左

玩POKEMONGO先知呢舊野叫毛魔滅世錄

屌撚爆高空擲物嗰啲撚樣

啲私家車縮撚到

條條馬路都路障好波

好耐以前pokemongo好興個一個月
依隻野好撚出名
叫咩毛澤東拯救世界咁上下

連個名都記得

報左狗 見到你放

係你老母搞

成個post俾二樓騎劫

7少陣啦

天水圍居民 聽到好多警車聲

大家食完糖水好返去了

有咪仲有手足搞緊
好多消防車聲

wtf
唔係搞哂啦咩

仲有好多消防車聲響緊喎

可能有d糖水仲著緊火

熊熊烈火

不如自摺先

又係你個藍絲五毛

仲燒緊？

我有份屌你老母囉

明明係你放火又話人哋搞，屌

你條撚樣點解仲未死？

可能佢等緊共產收

依家？

仆你個街高空擲物

個位ching唔知有冇事

邊位巴打打到槌到爛埋

少少打機心得
建築物用火魔法
打敵人用腐蝕魔法

有無重溫

係你啦

元朗仲精彩

18區都精彩

心都涼晒

有冇mon post呀sir呀
今晚全部野都係佢搞出黎，拉佢啦

搞你老母個閪

其實呢舊野我唔太反感
因為我覺得個雕塑係戲謔緊毛魔呢個人物

感動既係火魔法都遍地開花

天水圍好似全部輕鐵站爆曬

癲

笑撚死我

唔係割但係覺得搞藝術品唔多好...

尤其係呢舊野似係笑9毛澤東(雖然官方唔係咁講)

好似全滅

係

💯叻

發夢見到swh燒得好勁

翠湖？

呢個好似冇爆？？

頂又用大陸尿袋叉電？
講咗幾多次唔好再用國貨

想問天華邨華彩樓個到發生咩事，依加大概有兩架消防，屋企俾華逸遮左睇唔到全部

有無人知銅鑼灣究竟燒到咩樣

明明話係frizzle(港豬)你搞㗎喎呢單嘢

仲有天盛商場富臨
下次再戰

我都係住天華咩事

多謝天水圍勇武手足
今晚真係好精彩
有水同火魔法師
光臨沿途既福建360 美心 中銀 吉野家

死全家啦仆街

其實呢舊嘢係笑緊毛魔

爆咗喇 輕鐵站缺一不可

DLLM自己做完想屈人

你個仆街有份

成個西鐵站水浸

起完底 發現原來係低能仔

終於有人拆
唔明點解可以比毛魔係天西企咁多年

睇睇下多左架黑色van仔

你老母個閪 你有無份搞呀

何君堯辦事處

執到

屌，我笑撚咗5分鐘😂😂

我覺得係你搞

我朋友個朋友話番屋企時見到你條撚樣放火

首都之爭 天水圍又加分

神回

你搞完咪死出嚟屈人